少人票站要人！邊個票站少人既影張相呼籲人去嗰度！

目前已知沙田第一城、天水圍天瑞票站過百人輪侯中，可以考慮去同區票站分流，邊個票站少人既麻煩係到 report 一下！BTW唔好影人大頭
點搵票站：
記得要去返自己大區

推票站要人！

其實係咪啲人諗住整條長人龍等畫面好睇啲

有D人係好多時間唔CARE排隊但腳唔好要番工既係得自己樓下呢個點，去唔到就冇，見到有站少人post 上來叫人去分散加速投票啦

#屯門票站人龍整合 1055

0935 紅橋嘆甜品票站 少於10個人
0939 友愛票站 少於10人排隊
0946 新都票站 少於10人
0955 山景票站 冇人 等緊牛牛去投票
0957 建生票站 少於10人
0958 兆翠票站 人龍10 人
1001 虹橋嘆甜品票站 少於5人
1008 景峰票站 少於10人排隊
1011 山景票站 義工多過投票牛牛
1018 新都票站 約20人
1020 兆康票站 約10多人
1030 富泰邨票站 20+人排隊
1035 友愛票站 約10人排隊
1038 景峰票站 約10人排隊
1042 龍門票站 少於10人
1045 紅橋嘆甜品票站 冇人排 等緊牛牛去投票
1048 新景良智樓票站 少於10人排隊及投票處理
1050 良景巴總票站 無人排 等緊牛牛去投票

旺角砵蘭街160號桔梗餐廳 投票站，近豉油街，冇人排隊！

西九龍站巴士總站 0481 巴士投票站，好多巴士可以到達，冇人排隊！

靚整合

Pishhhhh

幫手推下

Push

推

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

新界東天平村票站1957
今日3分鐘完成
建議上水粉嶺朋友可去

有冇天水圍票站人龍整合

Pishhhhh
Pishhhhh

啱啱投完 天悅票站好少人 20分鐘唔洗搞掂

荃灣新站 今日先開
住工廠三寶附近同環宇可以過去

推 願榮光歸香港

港島去大佛口啊

投票，投票

天水圍人唔想排太耐太曬去屯門嘆甜品投個票再食埋附近黃店先返金水圍啦，虹橋新墟好多黃店㗎

新東 將軍澳廣明半粒鐘前少過8人

投左票未啊

元朗雞地人多
可以去馬田 人少 2分鐘完成

天水圍嘅入屯門投啦
勁少人屯門啲票站

馬鞍山嘅可以去烏溪沙票站！
隊都唔使排

美孚要人

元朗馬田都唔洗排
錦繡花都唔洗排

坦克車要人

調景嶺票站要人

天水圍俊宏軒9座票站少人，可以去

小西灣瑞益樓票站 少於10人排隊

［港島］
灣仔文華少於5人排隊

沙田，新田圍唔使排！

觀塘邊到少人

超區投岑傲輝得唔得??

第一城去隔離石門王屋沙田圍投啦

我都想問果邊會唔會少人啲

地址證明用上個月既得唔得

沙田圍王屋果個範圍有4個票站

尋日去樂富個個完全唔洗等

3個月內ok

電子Cap圖係咪都得

係 啱啱試完

新界東華明 5分鐘投完

天晴岩岩投完 5分鐘排完

得

新西有車可以去錦繡
基本上唔洗等

推！！

沙田蔚景園冇人排

香港仔無人

元朗全部冇人排

葵廣對面，葵芳邨葵仁樓冇人，大家咪集中排葵廣先得架，過條馬路就葵芳邨

屯門新都少人

觀塘票站
少人到on99

推下
叫親友去投

push

第三街票站冇乜人！

大埔翠屏少人！！！唔駛5分鐘投完

答下上面觀塘邊到少人啦

九龍美孚新邨5期蘭秀道15號地下D鋪
美孚少人

麗晶 啟業

水泉澳一個人都冇

荃灣福來邨票站唔使等

石門少人，唔洗排隊

d人走曬

天后票站少人到，工作人員多過選民

如果你未去票站驗證身分，可以再填過
驗證完先係確認投票

1230 秀和現人龍 大部分銀髮唔識用電子嘢

金水圍人唔介意既落元朗國投
怡豐花園好少人，係圖書館後面
10分鐘乜都搞掂
投完掃

有冇圖

寶達邨少人 可以投票

岩先天晴投完 5-10分鐘

觀塘通明街29號票站冇人排隊

何文田 逸文樓 一入去就投得 30秒左右

天晴有兩條隊 陰涼隊就5
至10分鐘
曬住投隊1至3分鐘

投完返咗去涼冷氣啦 實短過天瑞啦條隊

多謝ching

up

新西朗屏站無咩人啵

其實除咗天水圍/沙田仲有邊到多人

1150 天晴邨 10-20人排隊

東涌市中心票站要排1hr

agger
如果銅鑼灣太多人排可以考慮去天后清風街投

有無最新投票數字update??

東涌有冇少人票站

大埔普益街少人，快去！

721831101111

thx 啱啱投完 有qr code 直接入去 等都唔洗等

大家叫咗屋企人投未呀？

我樓下個站完全無人 行入去出返黎前後10秒

出緊

九東淘大少人

世宙都少人 仲有實體票投

沙田冠華多唔多人

新西荔景站，近地鐵

大埔墟普益街 5分鐘搞掂

直入

天水圍南人嫌天瑞邨多人去咗天悅邨，一樣打曬蛇餅要搵龍尾……跟住去咗元朗世宙，見有二三十人排隊見到龍尾，排咗15分鐘唔使搞掂

利申：借咗屋企人月票用。

大圍美林村唔多人 排5分鐘左右

大圍顯徑 一秒投完
完全冇人 又唔曬

0535,旺角女人街少人,頭先去咗果度投

叫人影相，居心何在，阿sir快啲炎症執法
Block

油麗多唔多人

元朗區可去世宙。剛投完，排10分鐘就完成。
該站人手較多，進度快。

新東頌安票站少人
3分鐘搞掂

人龍唔夠30人。即時。

Pushhhh

如果方便叫義工去牛頭角下邨幫手

天水圍南人, 仲諗住去天悦/天晴投𠻹

More please

邊到都唔講

btw 張圖好高清，你用咩影?

元朗世宙

紅磡d票站冇乜人

推推推

新東田心無人

我去兆康商場投 好少人

勁少人 啱啱5分鐘搞掂

上水彩園票站少人， 商場外面，gogogo

0523 人好少

職員重多過來投票既人

九西 紅磡 蕪湖街 少人

0715

1402 牛頭角玉蓮臺少於十人

兆康廣場多唔多人？

老實講
投票唔介意排隊嘅
你咪由得人
排長龍又可以影相話好多人投票
無壞處嘅

多謝巴打啱啱投咗

第一城/愉欣手足請分散去冠華,啱啱去咗廿人內

幫推

驚確診唔夠數？

頭先2點寶達排都唔洗排
雖然係遠左d

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

粉嶺撚過天平
華明/粉火條隊好撚長

華明好多人

銅鑼灣皇室堡對面少人

佐敦北0553冇人
仲有冷氣涼

華祥唔係都有？

有冇人知宜家天晴/悅嘅情況

個個係到跟曬五毛風向係到反港獨

班共匪一定有收買好多泛民去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意港獨都好，都千奇唔好投個啲做咗十幾廿年，豪無建樹既人